[燒滅中共] 燒山：不反對共產黨執政，共產黨可以繼續執政！

5:55
燒山終於放大絕
中共滅黨之期不遠矣

好波
特異功能救地球

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

捉一句出嚟其實有咩好笑

佢講啲經濟學邏輯 樓豬又係咪真係明

大技

燒山好嘢

我唔信

膠下姐 洗唔洗咁

曲直難分but 燒山好野 多謝燒山

未聽,不過9成9都係段章取義